Fyp project 想申請patent 可以點搞

幫Fd問
如果一個月後就要參加比賽，要盡快得到專利
係咪申請左美國provisional patent 先？
已經問過professor 話俾我佢用自己名搞patent
有冇人有經驗

幫Fd問
但係下面
「俾我佢」

Fyp都patent到咁犀利
樓主讀邊科

可能一查就發現一早有人拎咗專利

暫時用啲patent search engine search過，未搵到相同

外觀設計專利？

係實用

有咩搵智識產權署